#Application html5 pour android

##Installation

l'application est destinée à être utilisée sur Android. 
Il est nécessaire de créer un projet avec Cordova/PhoneGap pour installer myFavoriteSTG sur mobile ou tablette

##Remarques

Il semblerait que la lib video.js utilisée ne fonctionne qu'à partir de Android 5.0 (test non concluant sur Kikat, à revoir...), de même la personnalisation des contrôles est à revoir

l'implémentation des contrôles tactiles dans le jeu est à améliorer... 

